正式宣布 中共驚左你班黃絲

今日難得批左不反(上訴庭批
D黑警既反應明顯比平時大
目的係嚇到D人唔敢出來
大家越多人
共狗既國際壓力就越大